[回憶] 有冇人以前迷過飛輪海棒棒堂黑澀會？(2)

繼續回憶，繼續討論

[回憶] 有冇人以前迷過 飛輪海 棒棒堂 黑澀會？

大家想團聚下就入嚟啦

terry實力上好好
可惜根本呢行your face your fate
身為leader但咁少票好慘

好慘

以前除左買專買dvd
仲會買態度tee同outerspace tee
os當年係LCX開店 估到唔會頂得順租金喇

人又唔錯
唔明點解

以前鬼王有幾篇小說好出名 嗰陣鍾意鬼王嘅幾乎都睇過
黑糖2之曖味 回轉的幸福 鬼王的專屬印記 etc
雖然好mk 好似迷失在這場愛情遊戲啲feel 但嗰陣日日追嚟睇
講下講下依家都想睇返

陣間去繼續追返上個post先

其實唔睇呢個post都唔知糖果咁乞人憎

仲有love life te

究竟有幾多人識背堆垃圾廣東話 真係好好笑

外表唔討好掛
太成熟啦

以前成日j鬼鬼同丫頭

而家間唔中做通告咖都見到佢
比起以前 而家好似仲正咗

飛輪海 佢地第一次黎香港同佢地遊過車河
握住汪東城隻手勁耐

以前最鐘意大東

黎個文字版？

我都係 鬼龍個時最正

你老豆我 其他摸 就hi有錢！
你老豆我唔係唔賠 係唔爽畀！

其實我以前覺得b2幾正 又製作人 又係後製個啲

後來做康熙來了
而家做緊咩呢？

Meimei 唔好同佢撈說 呢啲淫 無讀書既
對付呢種淫 唔用刺激既手段是唔得
唔hi掛 想打交？

其實真係好賤 明明係敖犬撞到佢哋先 仲要咁串咀

都係製作人

佢啲旁白我笑到仆街

因為呢個po我今日係youtube睇返好多片
回憶返晒黎
就算敖犬只係睇錢份上合體我都唔介意
好希望可以再睇一場lollipop演唱會
邊度開都會去睇

成日串9人
但又好好笑

一樣會狗沖

當時到依家都完全唔明 點解要講廣東話

哪怕係山頂位都好

黑澀會啲旁白勁賤

賤得黎好笑 個幾秒旁白仲要cap埋人地啲醜圖 笑到我

最近先睇返威廉小煜阿緯上小燕姐個節目
佢地3個睇得出係一直keep住好frd
最可惜真係小煜 又靚仔（我覺得一定好樣過王子） 又有才華 睇佢d訪問態度又好好 冇乜偶包 點解會紅唔起

阿本好多時都俾佢咁玩

以前最鐘意就係楊奇煜 有樣有才華
可惜公司太過一心想捧王子 明明小煜可以同王子一樣咁紅

佢唱歌係六棒最好 但同其他人比就有高下 而且佢以前態度唔好 又比人雪過 運氣唔好掛 佢自己有講野曾經想為音樂而退團去做rocker 但而家留底兄弟情 曾經好好 點都好過威廉呀 起碼佢間鋪仲係度

應該係個個都玩過哂了

我的愛只能夠 讓你一個人獨自擁有
脩香～

我仲未過去過in%
之前中意好想去潮聖

其實我想講王子初頭黎徵選個look真係麻麻地。。

我穿越金星 木星 水星 土星 火星 追尋

之前王子個細路樣 我唔係幾識欣賞
小煜同敖犬岩我多啲

我都勁想去in%同點點心見下佢地 真係好耐無見了

去in%食過歐姆蛋

佢啲野好似好好食咁

仲有包伏勁大

淨係去過傳奇星a corner cafe打卡買杯set
愈講愈發現自己細個d零用錢去晒佢地度

我記得唔知邊個笑阿緯開頭黎棒棒堂 帶住條金鏈 比人笑佢好老土

隻蛋係幾正侍應又靚仔 不過好耐之前去 cafe始終都係貴

佢依家都仲係咁

岩呀頂 總係用哂啲錢去買佢地既野

傳奇星好一般啲嘢食

唔明點解小祿依家個名變左李洛洋

同埋我睇唔慣佢個樣
以前有親切感啲

抓粑仔 金絲眼鏡

陳家涼麵

呢個！我睇個時真係跟住笑！
莊敖犬又係講得勁傳神勁好笑
笑到眼淚水都標出黎

我重播咗幾次

我對憲哥簽嘅兩位印象都麻麻
但糖果真心唔得
其實我覺得飛輪海同黑澀會棒棒堂唔太關聯
黑澀會同棒棒堂本身就係類似大學生了沒嘅綜藝節目但飛輸海一開始就係偶像
冇鬼綸同大東+小薰合作過嘅過話應該唔可以拎出黎一齊講

毛弟改咗做邱宇辰 因為叫做Chris 做乜勁

因為好多人都會三隊一齊中意

英文叫做Chris **

同伴
由09鍾意到依家 睇住佢哋分分合合覺得好唏噓

有聲

因為佢地爭第一

我真係覺得好奇怪成件事 好陌生

我o個時身邊嘅fd得我一個係三隊都o岩
多數鐘意飛輪海就唔鐘意棒棒堂

原來有呢post, 果陣06 暑假棒棒堂倍我渡過失戀日子

呢集翻睇又翻睇
第一次去台灣個陣都想去試下
講到咁好味

一定要誓不兩立 依家諗返好on9

去台灣見到 唔敢行過去
因為佢地話啲人好兇神惡煞
即刻淆哂底

咁你應該開心返哂

係
好驚食個麵都俾人兇
所以最後冇去到

點解容嘉仲係可以咁靚女

真好呷

咩事呀佢 點解可以咁恐怖
佢依家整到咁 佢一定覺得自己係黑糖瑪其朵個陣時係污點

真係好靚 以前睇黑糖瑪奇朵已經覺得佢靚過九妞妞
容嘉學姐

都係嘅 其實唔止啦
記得有一年F4重組 5566復出 仲有飛輪海出碟大家係咁鬧黎鬧去

好彩棒棒堂好似搞演唱會...？同183當時冇哂聲氣所以先冇六國大封相咋

。。。load咗幾秒先知係邊個

完全認唔到

但點解小祿同佢差咁遠 真係氣質派黎

陳家涼麵真好呷
我同我個fd一直都記得依個梗
之前去台灣有去食到

咁樣睇炎亞綸真係好小學雞

好唔好食？啲人惡唔惡？

以前最鍾意meimei
而家真係整到過曬火

所以我覺得桃花愛無敵變成桃花小妹佢都有負責啦
其實最慘係阿本

我以為有人post錯相

我真係覺得佢走火入魔 遲早變蛇精女

唉 話佢地係迪士尼拍拖比人影到

下巴可以插死人

幾好食啊
惡就我個時去食還好啦

整得仲誇張過啲韓國人

不過慶幸既係
佢性格都還可以
無糖果咁閪

真係冇咁hurt, btw. 而家都結左婚個仔都歲幾了 time flies

頂 個陣飛同棒兩邊鐘意
跟住有次訪問飛點睇棒 棒仲新
炎搶撚住答話 棒呢世都唔會爬過佢地頭地咩 總之就睇佢地唔起咁
我自始就好憎飛 特別係炎
其他人都覺得無乜嘢 好似係香港訪問嚟 幾時就唔記得 但個吓真係好深刻 係瞬間好討厭炎

其實佢地係咪真係一齊過？
印象中桃花愛無敵時期阿本係撐鬼鬼嘅所以應該同唔到某位地質學家熟...？

原本對炎亞綸都冇咩感覺，睇完個post之後就好唔鍾意佢啲行為，勁小學雞，當初有留意佢都係因為同鬼鬼拍嗰套霹靂MIT

仲以為Hani (唔係串Hani 純粹個feel似)
希望佢唔好再整，亦都唔好變到糖果咁西女人

btw我諗黑澀會好似冇乜話邊個忘本，
即使係彤彤/鬼鬼都會願意提返起自己曾經係黑澀會，
又肯同返舊成員保持關係，我都好老懷安慰
除咗丫頭小薰單嘢之外啦

丫頭同小薰做咩？

有買過outerspace ，其實諗返起300蚊件tee好貴 中學生

儲錢去買

屌係喎
伸買左勁多件 而家仲係衣櫃 佢買tee仲送埋個膠袋 好好用

啲貼紙唔捨得痴

講開八卦
我一路覺得范范同棒棒堂相處左咁耐
點解節目一完左真係冇哂交集咁
係咪發生左乜事

剪完個牌都會儲

細個買唔到 大個先買
而家耐唔耐都仲會係OS買衫
買五件便宜貨不如買一件有腦的
但佢地近排啲款唔知咩料 拍得住Stage
今日著緊Suck My

之前紅館演唱會買最貴都只喺$480，個時覺得好貴
如果宜家有，真喺880都狗衝

小傑存在感真係好低 冇人提佢
廖俊傑改廖允杰
我頂佢 我塊燈牌係傑字囉 佢個死仔改名
如果再有演唱會照舉舊名
以前棒fans好興加埋自己個名同hk落燈牌
我都唔例外

啲貼紙會痴喼

1080都照衝呀

頭幾年都有互動㗎，宜家范范生埋b，邊得閒
但我覺得冇事發生

其實都有嘅 不過唔多啫

我整過小煜 又真喺有我個名喺右下角
但唔喺燈牌，只喺DIY一個牌

買最貴

係啊 我好鍾意飛輪海
就係錯過左佢地最黃金既演唱會就散左
我先決定要追星去睇想睇既演唱會！

我仲以為發生過事
話哂都租過屋俾六棒

求握手啊

丫頭2014年上康熙，題目係「閨蜜才是最難防備的親密敵人」，佢話同呢個人（下面叫X）係同公司，亦都好friend，又成日一齊做嘢。

佢講咗兩件事：

1）有一次X打俾丫頭，話公司盤數計得唔啱，想同老闆講，丫頭就話「好啦，咁你去講，就話我哋兩個都覺得公司盤數有啲問題。」
講完呢一個電話冇耐，佢老闆就打嚟鬧丫頭忘恩負義，話丫頭懷疑佢乜乜乜，煽動其他藝人一齊清算公司。第二日丫頭同X返公司，X就扮無辜。

2）另外一次佢哋一齊返大陸做嘢，X嗰陣排擠佢，所以丫頭自己一個人瞓。丫頭聽到隔離房係咁有人講佢個名，原來係X同一班工作人員同其他藝人抹黑丫頭，講佢壞話，又扮可憐話自己冇錢冇嘢做。

康熙唔太信，丫頭就喊咗出嚟，發誓佢講真話，又話圈內好多人都知道X係一個咁嘅人，仲話嗰陣寧願即刻解約都唔想再同X有交集。

咁啲鄉民推測X係邊個，最有嫌疑就係小薰

我都錯過左佢地最紅既時候 我係佢地就黎散先識佢地 成日都睇番佢地場想入飛飛演唱會 人地棒棒堂都話有機合體開演唱會 佢地連合照都唔會 希望有一日佢地會諗通化解d誤會

但鬼同薰都仲係fd 咁如果X真係丫講到咁 應該唔會再有交集架
但而家最fd好似係鬼蠻 兩個最隨和嘅一齊

紅館有睇最貴 依家合體真係實衝

見到阿緯話想喺返香港開合體演唱會都覺得好感動 佢哋當年喺香港真係紅到APM七層都爆 幾乎所有大時大節都喺香港

唔敢奢望再有紅館
我諗star hall都會爆掛
之前jpm香港搞過一次好細場地既音樂會
每位都有得上台合照好正

呢場我都有去
本來好期待佢哋十年合體 希望快啲成到事啦

其實我覺得丫頭講嘅人入面mei mei都似似地
因為小薰係圈內嘅評價應該唔差
而mei後尾係淡出娛樂圈
至於丫頭同小薰不和說
我覺得小薰同丫頭一直唔算太fd 大概性格唔太一樣
最後居然丫頭同小薰兩個留翻係channel v我係意外嘅
當時8妞應該係大牙同apple 金三角 淨低嘅一堆
但群俠傳時期金三角就變獅子座三人組我就覺得金三角名存實亡咁

咁你地5月1會唔會去睇王子

其實最關鍵係第二件事，
丫頭俾人排擠到要自己一個瞓，
冇可能會喺9妞/8妞時期發生，
所以得返4/3妞時期。

但係4妞好快收皮，得返三人黑Girl有嫌疑，亦即係小薰

冇話邊邊一定啱哂嘅，同嗰個人不和嘅話，講嘅嘢點都會加鹽加醋，令到其他人覺得自己先係受害者
但俾我揀嘅話，我會信小薰嗰邊多啲

之前丫頭仲話畀人開價

我都信小薰多d
我諗丫頭要上通告點都會誇大啲
當時康熙播完好多人去丫頭微博鬧佢

我自己就冇咩好認真follow 到件事
如果係3/4妞時期嘅話就應該係薰
但我私心真係會相信小薰多d

個時apm真係好經典 朝早6點去到 頭幾層都無位
個時仲特登見下每晚係 吳打抗 傾計嘅人

我記得仲有一次係去左屯門 真係好耐世紀...

糖果究竟係幾自戀先會可以話人哋雞蛋挑骨頭

仲要認自己係時尚指標

以前已經唔多like糖果
而家更加
暗星都咁串
佢仲有冇同邊個美眉fd?

唔Quote圖，但係....

救命，好想即刻去潤佢幾句

好懷念 有冇人有睇新版

前幾日同同學傾返小學雞回憶 大家都迷過棒棒堂不突止 佢仲同我講佢而家用啲密碼仲係小煜生日日期 搵到同好感覺好爽 而家同佢一得閒就傾

準備睇 雖然都知不及舊的了

屯市有去 仲換埋pass上台，緊張到望都敢望

雨剛下過
這一個夏天過得特別悶熱

如果呢個願望嗰陣實現咗就好...

究竟佢哋代表咗幾多人嘅青春 好多人都好想睇合體

王子個樣真係似十幾歲

其實呢段好尷尬

完全勾起曬我嘅回憶
無論棒棒堂、黑澀會、定係我愛黑澀棒棒堂都好中意睇
棒棒堂入面最中意小煜、小樂、小龍
有無人記得小龍
breaking參加世界比賽個個
我曾經有一段時間啲密碼用佢個名加佢個生日
dragon0130

棒棒堂嚟香港開演唱會個年我中一
太窮無錢買飛
見到好多同學有得去睇好羨慕

無衝突架

唔知係節目效果定點 小涵由初初入黑澀會就俾人圍插
但都好過雙面人

感覺大家都唔妥糖果 後面果三票似係比糖果落台多

組隊未 仲要個額又大又高
眼珠又細 唔帶con顯到個鼻仲大

龍哥
佢個feel真係完全唔似會入模范 仲似係會覺得呢啲係戇鳩嘢咁
我仲有follow佢ig

屯市我都有去呀 仲未啲保安屌我企欄 多撚事到

知唔知小涵去左邊 其實幾鍾意佢
有無ig fb

同問
果個年代冇整容黎講
佢真係幾靚女

不過真係八婆格
果時個形象係講野辛辣 勁寸咀

想 但成500蚊

小涵

huxiaohan9173

做左傳銷女

仲記得個時七點去到以為好早，點知已經好撚多人 有pass都企最後
此時此刻，不再有

阿杰好似鍾意小涵？個時

好撚懷念呀

雨剛下過
Miranda老師
以前玩pinklove係用鬼王做banner

唔怪得冇喺娛樂圈見到佢
佢咁有節目效果 連咩黑澀會集合都冇佢

btw有冇人記得小豬 佢都幾靚幾好笑

而家都就嚟三張嘢 都係同18歲一樣樣

記得啊 好懷念 最鐘意小煜

Mi...mi...mir...英文老師！

以前會瘋狂買love life tee

煜迷在此

依到好似冇人中意劉俊緯咁既

幾得意

點會呀 小巨人喎

我最鍾意劉峻緯！

其實我覺得依家嘅佢正過係棒棒堂時期嘅佢呀

已經係人生贏家 乜都有齊

我都覺佢宜家正啲

諗緊

其實都鍾意SpeXial 但新版個孫尚香 不了
所以冇睇 翻loop舊版

啱啱聽返 還要一起衝，真喺想喊

500蚊 剩係睇王子
我要睇合睇啊

合體*

我add咗佢私人facebook

明明同曾之喬同年
童顏到好似細佢5 6年咁

拍埋去好有姊弟feel

喬喬88架
而且經歷過嘅野都好唔同啦
話哂喬喬做緊偶像劇女主時同劇嘅敖犬只係臨記
喬喬唱歌時連沙士都仲未有

證明我之前冇睇錯人

無
邊撚個黎

關你撚事？

又係到引戰 咪理佢啦

龍哥而家做緊咩？都係跳舞？

同人一齊夾份開咗間舞蹈室教人跳舞

我都諗緊...
因為又得企位
一黎我唔會好似以前咁神心一早去排隊
二黎覺得如果周圍都係00後妹妹好尷

老了

比起香港個次 覺得王子呢個好唔抵

而家啲妹妹去哂追韓星 可能王子係邊個都唔識

王子又嚟香港

佢真係好得閒

童年 當時黑糖群俠傳都睇七八次

藏經閣藏什麼？

有冇人有米奇ig，佢fb成日唔上水

問你死未？

S團初代四個幾高質其他不了

五虎將

鍾意主唱
不過雖然佢做劉備 但都係冇乜興趣睇新版

痴線 啲回憶返晒嚟
日日放學就上網睇底底同美眉

去到後期上網直播，同步channel v

我愛黑澀會 上課囉！
Woo Woo Woo

特登租個Now番嚟睇棒棒堂
10點黑 11點棒 10點老母又話要睇劇11點又話睇新聞

依家仲有咖咩？

mickeyhuang0126

好似試過棒10點，黑11，有時會調

個陣時 跟住有排每邊早咗一個鐘播

呢個post真係勾起曬以前d回憶
以前真係勁迷棒棒堂 (最鍾意小煜)
晚晚9點就會坐定定睇模範棒棒堂
留言
嗰陣小煜好似有覆過我開嘅post 開心到我
佢地黎香港又會去睇佢哋
最記得朝早6點鐘就去apm霸位

小煜真係到宜家都係咁靚仔
不過d肌肉勁到有d gay味

買咗佢個本健身書

痴線咖 當時得3年班真係唔知何來既勇氣排通宵霸位
不過諗起就好開心
記得有次唔知倒數定咩 lollipop f同羅力威一齊有商場show 啲保安唔知咩事
基本上攔都唔攔啲人 基本上係1米距離睇佢地跳crazy舞
超正 勁開心

決定再睇多次黑糖瑪奇朵

我又睇

G持

俾個post勾哂啲癮出嚟

岩呀 忍唔住睇模棒了

吳打坑
以前最鐘意小祿 成日比朋友笑我鐘意爆牙祿

小祿唱歌

佢同野獸

野獸：$@&:*%#
笑到仆街

記唔記得邊集

08/04/2009 好似係揀完美男孩
其實我成日都會睇翻模範棒棒堂

你地youtube睇？
有冇地方有再清d?
以前down齊 可惜電腦壞左就冇晒

仲記得以前係用sugoideas

個排佢都好呆滯

以前down

記得2年前又有post講棒棒堂
都傾左一段時間 傾到咁上下就無左
會唔會今次有同好有興趣開下group保持聯絡
因為現實生活中真係無朋友傾到呢個話題

90後 棒棒堂鐵粉 最鐘意楊奇煜
唔係黑澀會fans 但有睇
飛輪海就完全無接觸

有啊#3 有tg谷！歡迎加入
哎呀發覺連登好多人鐘意楊奇煜 我都係

從認識棒棒堂到而家都係小煜第一位
期間敖犬王子先後都係第二咁啦
坦白講我相信唔少fans都係鐘意佢地3個多d

但11年後既今日 經歷左咁多
我會話小煜第一阿緯第二
諗起當時佢成日比人笑又矮又無人氣都覺得慘
佢跳舞點叻唔駛講
我更鐘意佢既幽默
最欣賞佢既態度
雖然我唔識佢 但我真心覺得佢謙虛務實

以前成日去商場追佢地
目測小煜fans係同王子一樣多
所以我一直覺得香港飯圈黎講
小煜人氣比敖犬更高
當然一般普羅大眾都係識敖犬王子多d

一向咁多個後援 覺得煜國際d應援最勁

真係中哂point，阿緯係一睇就覺得佢好善良好老實。相隔咁耐心目中嘅排名真係變咗！楊奇煜依然係第一，但以前都ok嘅敖犬變哂，好感直線下降，阿緯就真係越撈越好 睇佢ig都覺得佢好幸福

Andy太過谷王子咁，如果肯谷小煜，佢一樣有機會可以擁有十萬大軍

煜國際好有錢

他雖然#@%》

記得以前啲燈牌都係煜國際最大

一個solo有得開集揀mv女主角
一個solo要自己拍

起碼煜哥自己都有一首

其實盲既都知佢偏王子 拆散佢地其實都係andy

You make me a fool

只要你還記得

唔係都唔會分家啦

Andy好似話 佢地5個約andy上酒店傾
話點解次次都係王子企中間
之後就解散

呢首個前奏勁毛管棟
好似國歌咁款

襯返武俠片

次次聽都有震撼既感覺

第一次聽以為down 錯歌

同感

唔知佢地魅力係有幾大 竟然可以鍾意左咁耐

學生時期係迷佢地

所以我個時好憎andy

不過見佢依家有心將佢地召集返一齊 就算啦

真係度度都會見到佢地啲野 手機吊飾都係佢地

煜國際真喺好撚癲
後期有煜區出現，都幾勁

好中意容嘉

仆街 認唔出佢係邊個

煜區係最撐六棒既後援

容嘉真係超靚

佢係度扮緊Hani

個前奏 但係幾好聽嘅
Make me a fool就依家都j緊 痴線

好妖 同糖果鬥妖？

一講起make me a fool就諗起金娃 唔知點解

不相伯仲

諗返又係喎

王子有咩叻 ?

開頭真係以為係咪聽緊啲愛國既歌

靚仔 跟住。。。

一開頭真係得個樣 直到岀咗首說說

說說係唯一一首我可以同其他唔鍾意棒棒堂既人唱既歌

個MV

依家仲咁靚

唱歌又好聽

試過 唱完一段之後佢哋會識哼

雖然好膠 但又將好笑

身材又正

記得個時冇mv fans鄧佢唔扺
佢話唔緊要啦反正我唔太鐘意個前奏

所以好明顯被逼唱

明明係小傑個時冇野做
F揾andy傾點解王子咁多小傑又冇
嘈嘈下就變成咁
但小傑又留返係度唔知做乜

首歌完全唔係楊奇煜style

金娃

自己蠢跟錯人

為左小傑搞到咁 點知最後小傑跟返andy
鄧佢地4個好唔抵

I love you baby......

俾人鬧忘恩負義又係佢地

屌你
已經唔太記得原唱把聲

所以一路都唔太鍾意jpm

我都好記得佢地四個俾人鬧

Fuck 所以排名最低係廖允杰

舉哂牌 好似係香港都有

我記得09年有集模棒 唔知阿緯定敖犬串佢
‘‘唱三年了 煜哥’’
笑到我

第一集唱到最後一集
一有女黎就唱

個陣好心痛點解要搞到咁
明明唱我們之間個時唔係咁樣

個陣小傑已經成日係模范到講自己好得閒 放無薪假
無諗過佢咁講會比解散既導火線

那一天

佢算靚仔

這一段的時間 會有什麼樣的畫面

小巨蛋讀信個part

來不及回那一天 我們相遇的季節

其實講性格態度, 我覺得阿緯同威廉都好好

佢地都係善良人 孝順仔

會唔會好j得濟？

個個都幫你但你又要留返係度

我都係

一入六棒俾人屌到乜咁
心理冇返咁上下強大都頂唔到

但後來jpm冇F咁紅

私心 一直覺得佢係最靚仔

分家果時我勁憎JPM同Andy
因為一直最鐘意小煜
不過我會繼續睇佢地d野
睇下邊個簽唱多人去d之類
如果見到F多d就會開心

小巨蛋已經10年了
但我得閒就會想睇返
畢竟係第一個演唱會
亦好遺憾當時無機會去台灣

好彩有dvd

好耐之前 出街見到有個阿叔著住佢哋小巨蛋件週邊tee呆咗呆

有品味呀

個時睇完元祖終極一班
迷左丁小雨

到而家都覺得apple好正

果陣拆完
好似4棒已經形成Lollipop F
轉投金牌
但果時都未確定係JPM
一開始以王子小傑改組
然後想改成王傑毛魚
先再改成JPM

記得果時仲係王子小傑黎香港
去藍灣半島出席活動
無啦啦唱七彩棒棒堂
果陣在場粉絲爆喊

其實中間不和果段
究竟發生過啲咩事無人知
只係5棒（無王子）同Andy哥先會知
就算我地睇完Andy哥本書既解話
都唔會知最終既導火線係邊

我覺得，我地都中意咗佢地咁耐
而加都就黎12年啦
當中發生過既事
就隨風而去由佢啦
畢竟而加都叫合體有望
至少食餐飯都影張相比我地開心下
啲回憶都返晒黎

哪有人還沒上一壘 就先盜二疊... 你很奇怪

二疊疊包

眨吓眼就12年

諗起都嬲，啲on9去哂機場、活動舉牌鬧
好似被淋水

有無人去過睇棒棒堂紅館演唱會？真係假唱定點

係 間唔時攞出黎
仲有個紫色代表小煜 白色王子既工作證

在場
但我當時真係無諗呢個問題 無特別留意
其實而家可以上YouTube睇返

不過
其中一個令我鐘意佢地咁耐到而家既原因係
佢地平時好少假唱

的確係呀
都過左咁多年
唔止佢地大個左 我地都成熟左
所以已經唔會好似當年咁好想去尋求一個答案
呢個答案已經冇任何意義了
佢地一早已經唔係高峯
亦冇左敵對對立嗰種競爭嘅關係
平平淡淡幾好呀
各自係自己領域繼續努力下
間唔中互相站下台支持對方
相信佢地終有合體嘅一日
至少佢地關係未worse到好似飛輪海咁我已經好開心

佢地仲會一陣玩見下已經好好
係不久既將來有好大機會係bb聚會合體
一個二個有b

「假如以後 我們全都各奔西東 要永遠記住最初的夢」
今日Loop返呢首歌，聽到呢句歌詞就突然個心戚一戚，然後成日都諗住呢一句。會幻想佢哋十幾歲時柴娃娃咁唱呢一句嘅樣，再到到而家，全部都大個哂，亦都真係各奔西東⋯⋯唔知佢哋有冇真係記得最初嗰個夢呢

有睇，唔覺有假唱

真唱

因為我聽到阿緯走音

嗰陣睇黑澀會唔中意小涵，但係宜家睇返覺得佢都幾慘，做乜都比啲學姐串

通告咖 而家同洪詩勇兔Meimei四人組好friend

佢以學妹嚟講真係最有節目效果，睇得出啲學姐私底下都會幾照顧佢。

但係而家變咗傳銷狗

有無人知meimei依家點解無同丫頭小婕聯絡？以前金三角勁frd 架嘛#

我記得之前睇模范 嗰陣時嗰啲底迪成日扮Albee
"大家好，我是Albee"

做咗幾年天才衝衝衝嘅助理主持，最近被辭職
都係普通通告咖

草泥馬

睇返個post, 有無人會整合下佢地ig 係咩, 想follow 返

我個工作証唔見咗 好似係紅色

點解敖犬同f 3 個疏離左？

我買晒6個工作證

一個台灣人打晒殘體就知要專注奶共搵人民幣
個人覺得比小豬帶壞左

可能係掛，本身明明咁frd，依家就疏遠到咁，好傷傷感

彤彤 - baytongtong
Apple - appleweiting
小董 - estherxun
丫頭 - ava112411
鬼鬼 - gemma_811
Mei Mei - meilody
小蠻 - suan_wang
小婕 - jiechang_
洪詩 - angelhong
玉兔 - bellayutu
勇兔 - ruby0805lin
瑤瑤 - qiaoxinhuang
甜兒 - angelac.shredfit
冰冰 - jinjin_c
蚊子 - wenziofficial / wenzi1109
Taco - taco830730
糖果 - siya0103
Hannah - hannah_quinlivan
米奇 - mickeyhuang0126
琳恩 - lene_lai
可青 - ke_ching422
Albee - albeefin
薔薔 - chialing_maze
少少 - Jane.duu.88
辛靜 - yunababy614
鴨子 - cathyshyu
豆腐 - mandylai.answeryou
小牛 - nioumo
小涵 - huxiaohan9173

有嘅再補充

厲害

有冇人因為呢個post又重睇返棒棒堂？

平時見到美眉新聞會睇下
冇乜fo佢地sns
啱啱睇完一圈..美眉們好霉下
我記得有集佢地黎香港
機場接機多人逼+嚇到佢地喊
andy仲嬲到話以後都唔黎香港

睇緊哪裡怕
好好睇
其實拍得住rm
佢仲要再早啲
後來我就係睇rm入左韓流坑

有冇人有後期一個叫小豬嘅ig
短頭髮好似寒嘅

睇緊模范棒棒堂

本身一開始係飛輪海fans 唔鍾意六棒
後尾唔記得因咩事睇咗幾集模范棒棒堂 就入咗坑
好想睇返 以前foxy download齊晒
成日都睇到笑到gapgap聲

garolgarol?

真係 幾乎集集都係有爆點
我本身都只係鍾意飛輪海
睇左黑糖瑪奇朵就變心了

痴住小豬真係冇好野
好彩小鬼走得快

本來都無咁憎佢 覺得佢講野幾搞笑
但佢帶壞莊濠全 好憎佢！

明顯係娛百個期帶壞佢

我都係
好多集到而家睇返都識笑

老實講 最近一次睇翻敖犬出碟上娛百都仲係覺得佢好型
但係咁冇義氣又奶共真係想支持都支持唔落

好撚彩威廉拍小鬼多
犬成日話小豬教識佢地好多
袋好多錢入佢袋

有冇人記得威廉阿妹好似楊奇煜

講起佢個妹就把撚火， 公然做人小三， 仲夠膽死同人老公有左bb, 搞到人地離婚， 仲要串大婆話亂搞唔係1,2年的事， 勁厚面皮

其實就不嬲冇義氣
唔知你地有冇睇過佢地講人工
已經有六棒 但人人都袋咁多通告費
一個禮拜5集好似話一千台紙咁上下
實數我唔記得了 佢自己一個同andy哥deal
Deal到一集一千 人地照袋5集一千
冇人知呢單野 之後節目講返先知

以前明明男仔頭黎
大大下變成咁

咁就擺左十年

我都記得睇過 但唔記得出處係邊
個陣睇覺得佢好pk
口講兄弟 點知私底下自己搵多啲
都唔幫班兄弟爭取下

康熙來了

又成日借錢唔還

威廉如果變成咁
我要哭了

仲好意思成日當梗講出黎

竟然搞成咁
咁宜家坐正左？
以前覺得佢樣唔差...

以前成日話佢鍾意阿緯

我原本都有follow佢facebook
自從見到五棒加andy合體但佢冇份之後
我就unfollow左佢
為左錢可以去到幾盡
真心失望

邱珮淇
IG: garolgarol

希望佢地快啲和好傾返掂佢
唔想佢向錢走

想睇圖
但威廉好純喎 同佢妹差咁遠嘅

坐正左啦， 仲好意思開個媽媽page,.好討厭

剛剛上facebook搵到佢 叫評子米媽
佢老公又唔係靚仔
做咩搞到自己咁cheap
但佢係幾靚既我覺得

唯有敖犬同佢哋破冰先有機會睇到合體

我一直都覺得威廉係個好男人

我近期loop緊呢場小巨蛋嘅小煜唱make me a fool

起碼敖犬無再企硬
和好係第一步

岩岩睇底迪超激爆料影片
又睇到make me a fool

我諗都冇乜可能
阿緯本身同佢識咁耐
結婚都冇出現就知佢個人有幾絕
就算合體都可能係睇錢份上

威廉好錫佢個妹
佢一定好傷心

我最記得爆多多痾完屎用花灑沖

都可能係為綽頭 咁咪多啲人留意返佢
唔想諗到佢咁衰
希望佢唔係

琴晚去唱k都特登點返首我們之間
如果合體就好啦

所有野都係有利益

岩呀 唔理為咩都好啦
我地期待左咁耐。。

唔想咁諗佢 希望佢可以變返好

但就算係咁
合體對我地黎講都係一件好感動既事

嘿 我本身都鐘意飛輪海先 但模范太好笑 之後都棄棄地飛輪海

其實點解絕到咁？ 話哂佢地係黑角果陣已識， 我記得敖犬話過因為拍戲黎唔到唔好意思， 其實會唔會真係咁岩？ 因為f果陣佢地4 個都冇乜野， 係慢慢疏落，我仲記得之前棒棒堂gathering,仲玩fb直播， 敖犬都有去

當係為左我地

王子都係要係北京拍戲
都特登黎
大佬佢唔只唔到
10幾年兄弟人情都無一封
個下應該令阿緯最心淡

阿緯結婚都應該好早定左日子
我就唔係好信真係就唔到時間

gathering係咪阿本搞個次？

有心黎就會就到時間啦
得佢一個忙咩

我唔信去人地婚禮劇組都會唔放人

嗰陣電視播惡作劇之吻見到大東 所以其實係follow咗飛輪海先
跟住棒棒堂嗰排開始hit 當年又好幼稚有敵對心態唔鍾意佢哋 仲諗住睇下黑糖瑪奇朵睇下有乜紅
點知一睇就迷鬼王 迷到變咗心
睇埋模范就更加 笑死我

大陸同台灣差幾遠 仲要一早知婚期
點都請到假掛

所以個個粉絲個下都失望透了

當年幾鍾意敖王(兄弟情嗰種)
依家睇返都覺得好唏噓

仲有10萬蚊人情既約定

我本身見到王子同小傑都有黎都好開心
仲要直播 好正
但又係得敖犬一個冇黎

敖王依家可能仲friend過敖緯

記得果次佢哋上小燕有約
小燕姐問佢地敖犬呢？做咩無黎？
佢地尷尬到。。。

見佢兩個之前有時都仲會見下

其實見到佢哋五個合體都好開心 都咁多年 以前嘅心結都應該放低咗 但始終差敖犬
今日聽返我們之間 秘密基地同One Way 真係

不同時代的棒棒堂

其實我係迷咗東城衛先再迷埋飛輪海
終極系列真係好正
另外棒棒堂就最鍾意小祿 唱歌勁好聽

脩
終極系列唯一完整睇哂係三國 好鍾意脩香
不過依家東城衛都
偶像團體真係無團唔散

嗰陣好鍾意聽佢哋兄弟情嘅歌
睇小巨蛋演唱會隻碟睇幾次喊幾次

終極系列真係拍得好成功

雖然我好唔想去諗佢地而加關係
但應該真係敖王friend啲
敖犬出碟王子有去站台

唉點解紅磡個次無碟
我成日係到ff
佢地合體再唱我們之間係咪會無左個種感覺

敖犬好似一次點點心都無去過吧

岩岩搵敖犬王子
搵到個1月既新聞

敖犬覺得自己唔好意思去搵佢地
唔知前團員個心仲有無拿住拿住

係真唔係啊
其實講真佢地點會睇唔到啊
有無心去做姐

嘴巴這樣說，他卻因為拍戲阿緯婚禮與「六棒合體」的機會，他解釋：「我覺得很抱歉，當時很擔心媒體會放大這個東西，我當時在上海拍戲走不掉，只好吊著鋼絲直播跟阿緯說抱歉。」

「還蠻妙的，我們六個不管怎樣都（公開）合不了」，唯一一次聚首，是私下聚會，為了討論成軍十周年是否要表演而約的飯局，當天情況一開始很尷尬，一群人既熟悉又陌生，靠著垃圾話才找回當初的熟悉感。

我又唔覺得阿緯同威廉似啲咁記仇既人
如果有心想做返朋友
其實好多方面都可以入手

咁奇怪 反而同jpm仲好過f
另外有少少唔明
lollipopf 4個合約唔係一樣架咩
點解得敖犬個份有問題

就是被我們放大了

嬲都嬲完啦
鬧都鬧過
我諗大家都係老尷姐。。

解散左 因為婚禮聚返埋一齊
會報導好正常姐
由其是fans見到會好開心
佢又唔諗下

犬自己去上節目，公司唔比後尾告佢 好似係

係咪又係錢問題

中學有睇18禁不禁 黑糖瑪奇朵

勁鐘意小薰

每個人留言都係問 敖犬呢

小薰真係唔出聲真係幾有氣質

同阿本唱甜甜圈 甜到漏

以前特登背阿本個段rap
牽你的手還是有點緊張
看你雙眼無法好好說話

有妳才可以真正面對自己 一起面對未來
十八歲的蔚藍 兩人一起擁抱永遠的愛

個種18歲羞澀真係冇得傾

估唔到你都有

周曉涵

東城衛睇脩個微博變咗 赤
唔知係咪啲人都唔同哂呢

蓓蓓
黑糖群俠傳個天山童姥

究竟咩事會咁？ 會揾返都覺得唔好意思？？

透露敖犬曾在3月就在「Lollipop@F」的群組中提過「我們一直有些問題存在，可能走不下去…」成為敖犬解約的前兆。不過，他也強調團員們並沒有排擠敖犬，對方則比較喜歡宅在家不太喜歡出門，更表示「敖犬最好的朋友是他媽媽，整天都在聊微信。」對此，敖犬則是不否認地說「目前他們（團員）可能排不到前5（重要），但我很愛我媽沒錯。」

東城衛完咗就赤世代
但得返脩同戒加新團員
但赤世代自己都好多分分合合

法國呢到無人提小濱

甜甜圈真係好正 係青春！！
阿本段rap 我都有背

跳濱崎步

純情小火雞

以前個now特登買埋557台睇

指定動作

12$定18一個月
好平

應該唔會係好大件事既 佢地出黎講清楚應該冇事 之前敖犬都話想合體開演唱會
諗起飛輪海合體...仲渺茫

做下表面都應該講團員都好重要啦
話哂一齊工作咁耐
團員冇排擠佢 但似係佢排擠團員

佢同多多真係棒棒堂笑點之一

段片佢話想搵返大家, 但又唔好意思自己出聲?
咁我覺得好冇誠意wor...
你想大家做返朋友, 唔係應該你自己主動去搵返佢地?

557 呢個number真係放學跑返屋企 匿埋眼都識撳

綠色羽毛
以前唔夠膽喺屋企人面前睇依套
阿本又揸波 小新又睇咸嘢

首主題曲
Sha lalala ，Sha lalala ，Sha lalala oh yeah
對妳這麼好 都不理睬

唔好拉埋嚟講

整番集咁嘅比佢地錄多次就啱㗎喇

連5566都合到體 我覺得六棒要合體其實唔難

事在人為

有無底底啲ig
依個post 真係充滿回憶

有冇人知道當年一軍最後兩個位是否三選二？是否落選果個就是阿本？

范范堂主/黑人老大/助教/總監/製作人 Instagram

范范: fanfan
黑人: blackielovelife
容嘉: chiagochia
小香: nickchao69
Andy哥: andy_chang0519
B2: b2_studio

模范棒棒堂 底迪 Instagram

Lollipop F -
敖犬: bboyowodog
阿緯: superawayne
小煜: yangchiyu
威廉:無

JPM -
王子: prince_pstar
小傑: jaydaone111
毛弟: chrischiu1010

CHOC7 -
阿本: aben6011
小祿: tpbz_lilyoung
野獸: brendan_wei
鮪魚: gevinwu
小馬:無
李銓: ninewoods90

個人發展 -
小樂: benwooooo
Elmo: nabiis_elmo

已離開棒棒堂底迪 -

多多: jayho022044
小濱: lovemrbin

第二屆底迪
Eason: reggae1223
大大: ofkors1202
阿Man: manhuang0411

Circus -
Eason: circuseason
Kid: circuskidd
Leo: outerspaceleo

我愛黑澀會 美眉 Instagram
小薰: Estherxun
洪詩: angelhong
MeiMei: Meilody
糖果: Siya0103
Apple: Appleweiting
瑤瑤: qiaoxinhuang
小蠻: Suan_wang
丫頭: ava112411
鴨子: Cathyshyu
鬼鬼：gemma_811

同問

個陣鮪魚同毛弟

敖犬梗係覺得尷尬
佢都唔知要點面對煜緯
同傑 Andy哥都要6年後先破冰
煜緯唔知要幾耐

離一離題 翼勢力既歌都唔錯
18愛不愛都好聽 neway都有得唱

正路就係 仲有毛弟都有可能
但所有人包括阿本都以為係佢自己

特別當叫到“阿”字時
全場以為之後係讀本
後尾有集模范阿本自己講返 笑死

其實係好明顯
除左王子
當其他團員出任何作品或副業有咩新發展
犬都係無share無任何互動

煜出fight果時連小豬都有share
雖然都只係禁一個掣唔係咩大事
但可想而知佢地係幾疏

犬出碟 其他人都係

Tg group

唉， 對比返以前， 真係唔明點解會咁， 我之前有聽過緯返大陸揾犬叫佢返黎？？
btw呢10幾年我又何嘗唔係曾經有好fd的朋友到而家段友誼都係無疾而終。

想當年黑澀會黎apm果陣我有份去拎簽名
好似要去買vip定乜先可以去

講返8卦野， 大家記唔記得勇兔同edd一齊過? 雖然edd都唔係d咩好野但勇兔應該都好難頂下

Edd先後仲借人錢唔還

係 佢上個個跳舞既節目 緯上去跳電司叫佢返黎

連鮪魚都鬧爆佢

邊個節目?想睇返

其實我每次諗到佢地咁係好可惜
唯有同自己講
自己10年前既朋友到而家都唔係個個keep到啦..

雖然啲人成日笑佢似方塊酥又老土
但係我諗唔少女仔最想搵嘅就係呢種男朋友同老公

老老實實 擔屎唔偷食
成日講我太太xxxxxx
好男人

所以做到佢老婆同佢個女都幸福
佢個女真係好得意

細個都覺佢唔靚仔但好勁識大風車
大個先知呢d先叫好男人
威廉都應該會係

真係好諗唔明莊濠全 係人仔問題 面子問題 定乜嘢因由開始十幾廿年兄弟情都唔顧 由黑角到六棒到四棒 經歷過咁多嘢

All

黑角真係 講入棒棒堂之前果到好似都5,6年
加埋都十幾年啦
捨得咩
佢有無諗過其實合體先紅
無人想睇佢地單飛
到底邊個比錯覺佢覺得自己會紅

咪都係要拎棒棒堂出黎講
當年佢地紅到7000人逼爆apm

一時衝動 一世後悔

搵人打醒個仆街仔啦

有次喺香港蘭芳園食野
阿緯入左黎食野 呆一呆
跟住有種莫名既興奮
因為中學好鍾意睇佢跳舞
過去同佢影左張相
發覺佢已經唔係方塊酥
同埋靚仔左好多 唔知係咪削骨還父左

康熙問過佢 不過係都唔緊要既
不嬲唔係賣樣

呢集好好睇
好懷念呢d綜藝 全部野都係d底迪一手一腳做
全部真唱認真練 但佢地都係得10幾歲嘅𡃁仔
又搞笑 近10年重有無呢d綜藝

有都無意睇了 睇開佢地

我都覺佢面形有變
有次做訪問被問到10年後有咩唔同
包括外形
小煜好似有暗示阿緯
但佢話 死都唔會講邊度之類

無人想睇佢地單飛

呢句真係真係好中
坦白講就算有幾鍾意小煜
我都想睇佢地一齊多d
鐘意團體果種吵吵鬧鬧既感覺

記得睇過一篇訪問
煜話敖犬有日係group講佢覺得同煜緯威3個唔夾
無默契 無共同興趣 越走越遠 之類

煜之後就話
一齊做野9年先話唔岩...

同埋都覺得阿緯識諗 藝人行唔得長 搞副業養老婆個女
日日facebook係咁放閃 唔係老婆就係個女

真係估唔到行到最尾反而係煜緯威最兄弟
明明當年棒棒堂初期三個唔算多交集
見到煜威係咁爭做阿緯女婿就好好笑

我是爸爸我是爸爸
瘋狂洗腦
小煜真係變化最大
由我行我素變到咁
雖然幾好但有時都幾掛住辯論會串串貢又間唔時傻笑認自己脾氣差嘅佢

我是爸爸真係笑死

唔該晒
雖然我本身follow咗好多底迪
小濱、eason（底迪）、大大都搵唔到
可能改咗名

煜威都講得通
但緯識左咁耐 都唔止9年啦
乜都係藉口
我覺得係佢疏遠佢三個就真

點解要變到咁 好掛住當年傻吓傻吓9吓9吓 又搞笑嘅敖犬

Agger 依家既佢好陌生

啱啱專登睇佢ig，冇follow煜緯王 想點其實

以前最中意睇棒棒堂跳舞大賽 佢地跳舞真係好撚正啊

其實成日話返大陸拍戲
拍左d咩真係完全冇noise
王子都一樣
反而王子拍返台劇會有人討論下
收視仲唔錯
大陸宜家大把小鮮肉喇洗咩睇你姐
返台灣發展喇好心

人哋以為單飛會紅

佢地上其他綜藝宣傳又會加d special part
黎香港新城頒獎禮表演又係
又自己剪音樂
好用心

紅條毛！訓醒未啊莊濠全

係 自己花時間心血練舞買道具襯衫 好青春

其實好欣賞佢地個時 記得阿緯仲單手舉起小傑

瘋狂比節目組揸乾

好想知佢哋實袋嘅多 拋開學業嗰啲追尋夢想 但個節目摺咗搞到好多追夢嘅o靚仔好霉

實袋幾多*

以前已經覺得佢哋好有心
真係唔多頒獎禮都自己加嘢落去表演

無論點都好 都希望佢哋可以喺呢個圈入面走出自己嘅路嘅
可以合體返次就更好

好似真係唔多錢
做節目個陣有啲仲要出去打工

人地以為靠敖犬個名會紅

其實好多野班兄弟有份建立出黎
總之就係反骨啦
啲價值觀錯哂

有無人同我一樣因為黑girl代言所以去挽奪寶王呢隻online game

Lm
忠實粉絲+1
最記得黑糖群俠傳 好好睇
以前綜藝節目都好好睇 成日煲
模範棒棒堂 開堂
唉 青春一去不返

玩過9美眉代言個隻
唔記得咩名

飛輪海到依家都係飯緊佢地
每次同fd講 佢地嘅反應都係話幾多年前啊
心裡不是味兒
但我就係鐘意 初心不變！

新蜀山劍俠
冇玩 但嗰陣覺得佢哋粉紅色嗰套衫好靚

有冇人有玩過台灣論壇 記得因爲台風盛起 走去玩台論
仲諗返起Qooza 勁多人作小說 見到好多鬼王 鬼綸cp 好懷念

淨係記得有個山字
但個隻game麻麻 玩咩都已經唔記得

之前莊濠全上一個大陸跳舞節目
其他3個幫佢上去伴
阿緯都有單手舉起佢

記得美眉講過1380台幣一集

好記得以前已經有人剪左片
話糖果次次跳舞比賽都話自己第一次
係咁講大話

順便一問點解佢地好似
改名係食生菜咁
丫頭又改名 糖果又改
連五熊都改
點解咁鐘意改名

之前糖果有係其他節目暗示Hannah係佢背後抹黑佢， 唔知係咪真

兩邊都雙面人

淨係睇當年佢自己偷偷要求加通告費
而冇幫其他人爭取加通告費呢單野, 已經覺得佢份人一向冇義氣架啦
根本一直都係自私撚黎

我估大家都有睇circus?
阿kid好慘 同許維欣拍左5年跟住被派帽

從開始已經唔睇好 五年算係超出估計
一睇就知小恩未玩夠

有 當時加晒熱血巴士d參賽者fb
間唔中睇下佢地消息

kid好似仲唔放棄咁
女尊男卑唔結就分...

但kid而家都好似撈得ok

唔止間火鍋店前排仲開埋旅館

吓
之前周圍講哂話分手 跟住又話無咁嘅事 原來比人帽咗

Agger 仲要條女勁高竇都唔知憑咩

王子開ig fb live
咁多年先29歲

Kid點玩得癲都係好仔 點解要咁對佢 臭三八

佢低炒炒上去都咁靚仔

零死角

佢真係keeo得好好
2月個活動見佢 樣又冇變 皮膚又好
到底點保養

明明我同王子同年仲要女人， 點解佢keep得好過我咁多架

帽完都仲護住條女

因為佢比你女人更似女人

廿咩九歲 似十九多啲
佢同十九歲嘅佢真係差唔多樣

仲有六棒代言既唯舞獨尊

有玩

我都係 可惜我太遲鍾意佢地 錯過哂好多野
成日都會睇返佢地既節目聽佢地啲歌 嗰種感覺係宜家所有團都比唔到 宜家都唔會同人講鍾意佢地 只會放係心入面

頂佢 game碟仲要出唔同封面 為咗有齊 左撲右撲

係7仔買咖嘛好似

7仔 ok

個時好似好難買 成日無貨

離題一問 有冇巴打留意過5566

當年mvp情人真係好正

首歌都係 我難過

我難過的是放棄你 放棄愛 放棄的夢被打碎
忍住悲哀
不過mvp情人冇追哂
追哂嘅得格鬥天王同西街少年咋
存在同煎熬好好聽

仲有電腦鋪 幾個封面架 有張海報送

想做我們mv的公主嗎？
咁就要快啲嚟玩 唯舞獨尊 online喇
棒棒堂 等緊你

炎亞綸淨係同吳尊做到朋友
但相反吳尊同另外兩個都有聯絡

我等咁耐嘅合體仲有無望

王子同敖犬比部分女人更貪靚
成日自拍 每次出街都執得好正
次次聽其他團員講就好笑

記得宣傳那麽厲害果排，阿緯話已經大約有兩三年無見過敖犬素顏

黃金左右臉

痴線 日日咁夜訓 唔化妝應該好殘

煜威緯應該成日素顏
係真係有落差既

最想睇敖犬同王子

無 諗都唔洗諗